今日有人問我咩星座

我答佢：關愛座
佢笑到收唔撚到聲

閱

捉人去批鬥？

ok

幽默感呢家野

找數未

找左！！！

哈哈